[
  {
    "question": "מהם היתרונות של שימוש באוזניות אלחוטיות?",
    "answer": "אוזניות אלחוטיות מציעות נוחות וחופש תנועה, איכות סאונד גבוהה ואפשרות לשמיעת מוזיקה בלי חוטים מטרידים.",
    "topic": "אוזניות"
  },
  {
    "question": "מהן הטכנולוגיות המובילות במצלמות סלולריות היום?",
    "answer": "הטכנולוגיות המובילות במצלמות סלולריות היום הן זום אופטי, תמיכה ב-4K ו-HDR, צילום ברזולוציה גבוהה וצילום בתנאי תאורה קשים.",
    "topic": "מצלמות סלולריות"
  },
  {
    "question": "מהן היתרונות של שימוש במטען סולארי?",
    "answer": "מטען סולארי מאפשר טעינת מכשירים באופן ידידותי לסביבה, בכל מקום שישנה קרני שמש, ומספק פתרון לבעיות טעינה במקומות שאין שקעי חשמל זמינים.",
    "topic": "מטענים"
  },
  {
    "question": "מהן היתרונות של שימוש במצלמת אקסטרים?",
    "answer": "מצלמות אקסטרים קטנות, קלות לנשיאה ועמידות בפני מים ואבק, מאפשרות צילום בסביבות קשות ופעולות ספורט קיצוניות.",
    "topic": "צילום"
  },
  {
    "question": "מהו היתרון של מצלמת רכב (Dash Cam)?",
    "answer": "מצלמת רכב מספקת הקלטה רצינית של נסיעות, יכולת להוכיח אירועי תאונה ולשמור על בטיחות בדרכים.",
    "topic": "רכב"
  },
  {
    "question": "מהו תקע חכם?",
    "answer": "תקע חכם הוא תקע חשמלי שמאפשר שליטה וניהול מרחוק על ידי יישומון בטלפון נייד.",
    "topic": "חשמל"
  },
  {
    "question": "מהן היתרונות של שימוש בטלוויזיה חכמה?",
    "answer": "טלוויזיה חכמה מאפשרת גישה לאפליקציות ושירותי תוכן מקוון ישירות מהטלוויזיה.",
    "topic": "טכנולוגיה בידורית"
  },
  {
    "question": "מהו תפקידו של רמקול חכם בבית?",
    "answer": "רמקול חכם מאפשר לשמוע מוזיקה, לשאול שאלות, לשלוט בבית חכם ולבצע מגוון פעולות באמצעות קול.",
    "topic": "טכנולוגיה ביתית"
  },
  {
    "question": "מה עושה מצלמת אבטחה חכמה?",
    "answer": "מצלמת אבטחה חכמה מאפשרת לצפות בתמונות בזמן אמת ולקבל התראות על פעילות חשודה באזור המצלמה.",
    "topic": "טכנולוגיה ביתית"
  },
  {
    "question": "מהו תפקידו של שעון חכם בספורט?",
    "answer": "שעון חכם בספורט מאפשר למדוד פעילות גופנית, לעקוב אחר התקדמות באימונים ולקבל התראות על קצב לב וצעדים.",
    "topic": "טכנולוגיה בידורית"
  }
]